Napisz funkcję greet, która jako argument przyjmować będzie imię name oraz drukować 
będzie powitanie (np. greet('Piotrek') powinno wyświetlić w konsoli tekst w stylu 'Witaj, Piotrek!). 
Przetestuj działanie programu w bloku if __name__ == '__main__'. 
Dodatkowo, spróbuj rozszerzyć funkcję w taki sposób, by wyświetlała specjalny tekst wówczas, 
gdy podasz swoje imię (czgit yli np. Witaj, Piotrek, ładna dziś pogoda!, ale dla innych imion Cześć, Agata!).